一開始就已經講過不被捕 長期抗爭

點解風向吹唒去不撒退
留到最後比狗拉?

有冇人出黎駁到我?

仆街無人敢駁